點解金庸小說角色改d名咁好聽?

真係世界級

令狐沖個名型到顛

(笑)

滅絕師太
好矛盾既法號

風清揚

張無忌

張乘風 張乘雲

林平之 游坦之

瀟湘夜雨

王語嫣

黃藥師

沐劍屏

段譽

細個以為賣藥

林過雲

段譽又係聽落去就比人感覺好風度翩翩個種感覺 古龍既楚留香又係
佢地既文字好似有魔法咁

任我行

傻姑

好有意思
呢2個人條命偏偏好唔平坦

程靈素=《靈樞》《素問》

田伯光
周伯通
蕭峰
天山童姥

你估蝗精咩 唔係姓仇就叫瀟灑

獨孤求敗
東方不敗